「失物認領」八達通一張

大約位置葵興交匯處，仲有個八達通套，如果係你嘅係下面描述下個八達套啦

推

9月1入機場

自推十許

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

九

八

好靚,想要貼紙

七

幫我搵返失主問佢邊度買

六

五

四黑警屌你老母

三

二

一

再推呀